nowtv + 網上行

現有1010客戶
用緊網上行及nowtv組合服務
個組合服務既月費回贈剛剛完結，承諾期已過
想問有冇其他nowtv + netvigator 既優惠plan, thx

有冇人可以解答我點解村屋要落暗喉先駁到光纖？